唉 做左b1 希望有5啦

做b1 想有5？

明年再努力

以後唔好叫雞啦清

點解

B1 全對先有4
利申：b1 4

點只5呀？
我都做咗b1 準備拎5**

請善用起底功能

假膠
呀唔係，係臭膠

樓主起底(1個月內):
1)學生year 1
2)返咗十年工 炒老細魷魚
3)Dse學生
4)今年26歲
5)BU master
6)酒店正經spa
7)叫雞中性病就死
8) G5 mfin

今次係三號人格

😂😂

冇左五樓十二樓